前面條廢老斷左隻手，洗唔洗讓座

唔係洗唔洗 係你想唔想

讓

又唔係斷左隻腳 洗咩讓

等佢斷埋隻腳先讓

俾d掌聲佢聽

讓啦
佢又無得罪你

前面個樓豬坐輪椅
洗唔洗

岩

大聲嗌 死跛佬 我比你坐呀
佢行過黎 你咪讓下佢囉

原來係支那人，大家點睇

仆街到

請埋佢飲枝裝可樂，叫佢自己擰開

你想讓咪讓 唔想讓咪唔好讓囉 咁都要問

上面話唔洗讓既人，請問你地搭車洗唔洗用握扶手？
人地無左隻手，第一，握扶手自然比較難（就算你話得番一隻都握到，但始終一隻手冇兩隻手都隨時握到咁靈敏）
第二，左右平衡會差左，始終左右重量唔同
基於以上兩點，無左隻手既人會容易係移動中既交通工具跌倒受傷，情況同無左隻腳一樣，所以最好讓座

關我撚事 最好跌斷埋另一隻 好事成雙

咪係 關咩事 大家比咁多 佢比返車費咪讓

有人缺錢 你係咪俾錢人

我話「最好讓座」姐，冇話一定既 大家都有需要，但邊個需要大d都係睇你點睇

同意佢坐的士既需要大d

我有性需要 你最好俾個老母我屌

笑死